有個下屬想擦鞋 結果做錯野搞到我上晒身....

無啦啦話幫公司更新系統...
話以後update資料快d
個陣我已經心諗唔好搞咁多野
之後依加奶左野 個系統根本on9
公司前線成班反對 仲搞到好大件事
仲同保安有摩擦
差d搞到成個 region 進入停工狀態
依加仲日日嘈緊 唉...都唔知點搞好
係咪應該炒左個下屬

詭辯家

0/10

緊係啦，你間公司本身都係偷返嚟，而家重成日想吞埋人哋正統嗰邊。

家下賺咗少少錢就諗住挑人哋西方間龍頭大公司機，但你啲私伙錢又收哂係人哋嗰邊。

我勸你就快啲執咗間公司佢，解放返前線員工，俾返應有嘅權利佢哋

諗咗一陣心諗update system 關保安咩事